油美苑裝修工人 搭棚期間墮平台不治

【15:06】墮樓亡工人年約50歲，剛首天到油美苑開工，他在鑽狗臂架準備搭棚期間墮下。

油塘油美苑濤美閣，中午1時21分，一名裝修工人工作期間，意外跌落一樓平台，頭部淌血重創，血流披面，安全帽亦跌在地上，工友見狀報警求助，救護員到場將受傷昏迷工人送院治理，惜最終搶救不治，警方正調查事件。據了解，死者今天到上址首天開工，安裝狗臂架準備搭棚進行維修，當時有戴安全帽，亦有安全繩，懷疑安全繩斷裂而墮下慘死。

房署在現場地面圍起鐵欄，準備做外牆維修工程，《蘋果》所見，部份樓層的電梯大堂石屎剝落，其中9樓遺下一條斷開的尼龍繩，暫未知涉事工人是否由該樓層墮到平台。

尼龍繩

尼龍繩...咁不如拎條電線啦

拿條3芯電線可能仲穩陣

咁尼龍繩都有好多種嘅 爬山 安全繩都有尼龍造

問差佬的話，實話lan線都夠用

做乜鳩呀

好撚粗架wor

邊係呢隻啊 咁易斷